而家要做既，係強烈譴責疑似公安混入示威者

佢根本冇傷！
示威者冇打佢！
果條友混入示威者有咩居心！！